獸父藉口「檢查身體發育」 性侵13歲女7次

俗話說虎毒不食子，但桃園地區竟然有這麼離譜的父親！當地一對夫妻離婚後，單親媽媽獨自扶養女兒，但前夫仍會定期探視！結果前夫獸父今年2月初過年前後，多次以檢查年僅13歲、唸國二的親生女兒「身體發育」為由，多次趁女兒就寢前強拉女兒上衣褪去內褲，口手並用不斷搓揉親吻女兒胸部和下體，還調情般向女兒下體吹氣磨蹭。

幼女多次向臉書朋友抱怨：「我爸抽菸又吃檳榔，這樣親我胸部下面實在超級噁！」從今年農曆年後四月底期間少女遭親父強制猥褻甚至插入性侵，因女兒害怕父親「射在裡面」會懷孕，幼女苦苦哀求下，這名獸父還要女兒幫他打手槍，還噁心把精液射在女兒手上才肯罷休。這名獸父令人髮指性侵女兒的離譜行徑，從今年初起竟上演了6、7次。直到今年6月底，被害少女母親，趁女兒外出時，私下檢查女兒手機，在手機內發現親女向網友抱怨求救的對話訊息，整個案情才曝光。母親發現前夫性侵女兒怒不可遏，七月初帶女兒向桃園地區警方報案，幼女在女警和心輔師溫言勸導下，更抖露4月底獸父變本加厲，以教導親女玩撲克牌名義，在女兒臥室與幼女大「國王遊戲」脫衣撲克。父親以優異牌技脫去女兒全身衣物後，用生殖器插入女兒性侵得逞，過程少女擔心懷孕懇求父親不要射精，噁爛父還要求少女用手幫他打出來！對於前夫用宛如日本色情片般劇情傷害女兒，母親頓感晴天霹靂寢食難安，加上少女指證歷歷，警方受理報案並幫這對母女申請保護令，還請社工輔導少女，並將傳喚獸父函送法辦。

不要射在內面，會有bb

台灣又加幾分

點解台灣真係有咁多風化案

仲要主要是老豆下手

港男有色無膽

個個搵狗血畫自己塊面做土著先最有膽

桃園得一分

都岩
俾你有色有膽 可以同印度接軌

俗話說虎毒不食子? 乜台灣仲有呢句俗語?

台狗真係亂倫王